有網站懸紅緝捕示威者，網站登記人為梁振英。

【Now新聞台】有人呼籲市民就反修例運動期間的示威活動提供資料，懸紅緝拿相關疑犯。

名為「803行動」的網頁呼籲市民就至今30宗暴力事件提供資料，其中塗污中聯辦外的國徽事件提供懸紅100萬元；而立法會被衝擊當晚有人噴黑立法會區徽，則懸紅50萬元，懸紅賞金全部來自民間，日後亦會眾籌。經翻查網頁域名，這網站的登記日期是本月12日，而持有人名稱為梁振英。

全文:

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

上次一百萬都未找喎

今時今日 100萬就留番黎比你買棺材啦

即係變相鼓勵人去搞？

請問搞國旗要坐幾耐？

連登仔快啲將啲藍絲同黑社會post上去啦

鼓勵廢老藍絲送頭

可否用vpn上報藍絲？